日本新聞台報導地鐵撞車事件...

原來佢地都有用有線新聞既片～

日本既新聞報導員係咪正d?

有線啲畫質真係柒出國際
2019 香港

有線FB D 1080p質素片真係柒到唔敢放大望。
我自己有時cap有線新聞圖好多時唔會cap有線FB D片，多數用youtube高清片。
可能得有線有係FB上載新聞片（now係連去now網站），日本傳媒先用。

好多台灣同日本既新聞都係YouTube 直播，
香港比較落後，得d app

因為香港個個電視台都只會諗住點樣賺到盡，而唔係諗點樣方便觀眾囉
放上Youtube咪賺少咗廣告費，緊係迫人裝自己個app加一大堆廣告popup同banner啦

曱甴又搞事